大家唔該槍頭對外喇，咪俾人分化喇，又鄺神又呀kay

大家唔好狗咬狗喇
槍頭對翻外喇
616一定要有百五萬人出黎
617再包圍多次

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

唔好俾人分化
616見